冷門電影討論

有無d比較少人討論 但其實好有深度 劇本好好 被低估左既電影？

我先
近年出既電影入面 Mother! 同 Silence 真係唔錯

Detachment 人間師格

留名全部熱門戲

真心唔中意睇d 打交戲 但身邊無人同我一樣喜好

上年個套陰風陣陣 Suspiria 都好正 Katherine Matilda
雖然唔知個結尾咩事

無睇過尼套 但岩岩search影評話係同戀童癖有關
師兄有無睇過lolita
我心中既no1就係lolita 又係講戀童癖

完全冷門是cult片同爛片
文藝片好受歡迎的

Rocky Horror Picture Show

但係我講緊個d 都唔知點分類好 種類唔係cult唔係文藝 但又無咩人討論
想睇多d 差唔多類型的

中四已經睇過

前幾日睇咗套土耳其片叫Uzak (Distant),
導演後期有部戲攞咗金棕櫚，唔算冷門lu
套戲講個鄉下表弟嚟大城市投靠攝影師表哥，
成套戲彌漫住城市入面嘅疏離感，好有feel

仲有無多d
鍾意要諗野既戲

推